地鐵小黃人，識唔撚識舉牌

屌奶星
今日架地鐵仲有5-6秒山門個陣
個小黃人舉牌話停一停
我又真係信撚左
停撚完之後望住架地鐵開撚住門3-4秒
格黎個班入閘既人就對我投向恥笑既目光
牌都唔撚識舉學咩人做小黃人呀屌

唔小心笑左，sor

第一日搭地鐵?

不准鬧牠們